會員「蔣介石（翻生）」持續推舊文達到洗版效果，禁言七天以作警告

會員「蔣介石（翻生）」持續推舊文達到洗版效果，禁言七天以作警告。

請各會員留意，如內容類同的主題，請以一個主題集中討論，以免影響其他會員閱讀

連自己隻狗都唔放過

lihkg今次做得好

銅軒都係3日 牙蓋又做野

希望蓋ching可以永久bam左條煩膠

笑4左

以後一張圖收佢皮

cc台班友仔咬牙切齒 連仔次次都買波台怕

最衰冇得tag人
如果唔係tag佢 等佢有得睇冇得覆

多得你同連仔告枕頭狀

你荒條傻閪冇mon post咩
依家激撚到發哂脾氣
塊面依家應該谷到紅哂

好想知佢宜家係咩表情

兩登都係波台玩哂

波台1至5日頭9up，夜晚通宵叫春

6 7就恥笑西英球隊

重未計賭仔48小時賭博，連仔要賺錢跟本不能無波台

提過佢 叫佢集中推一個post架啦
分十幾廿個，搞到冇心機再追佢單野

條撚屌返咗高登

連囝都係想佢專心d考dse姐
出年又retake就唔係咁好啦

BB辭職未